有冇連登仔老豆老母上次撐警有去但今次冇去?

今次好似仲少過上次，有冇人講下你地老豆老母今次點解唔去?

收唔到頭期數

721 全部人同我出去遊行